[第125日]聖誕快樂 感謝大家平安夜仍然不忘12港人

祝大家聖誕快樂
平平安安
提提大家今日係禮拜五
又係時候Fridays for freedom

Day125

每日Retweet #save12hkyouths
逢星期五Retweet #FridaysForFreedom
加12人文宣

推

多謝基巴

大家聖誕快樂

手足平平安安

cls 單位數

望到黃婆婆其實好sad
因為佢知道喺上面會點
所以一有機會都會叫人關注12人

最近少咗好多retweet 數 幫幫手

1

亂世中
祝各位平安

#save12

Merry Christmas

推推

push.

閪閪
聖誕快樂

聖誕大家都要rt

麻煩大家幫手RT

聖誕快樂阿
記得RT

Retweet

push

平安

聖誕快樂呀
願手足平安

RT

聖誕都記得要RT

push 12港人 在香港先快樂

平平安安

#Fridayforfreedom

由由

平安快樂
收到

/

曦

魏書仲未返嚟吖

笑咩

星星

吹漲。。。。

RT save 12

咁都唔明。。。。

大家都想quit登

由

明啦

1/3

係...

聖誕星期五，係時候出post加hashtag #FridaysforFreedom

真係笑左

曦巴

無仔

你起底師

要做了

retweet

遲到

Pish

咪 唔做

居然記得用推文

no唔開心

Push

惟

一定係因為upload圖耐

藉口

星！

唯

波台班賤種玩大左了

做咩事？

好似有人報木耳比國安署

年！

木耳

希望木耳巴平安

我諗木耳巴都唔諗住返香港

做乜咁頹

在日支諜會搞佢...

M巴

聖誕快樂

豆腐

推 已retweet

木耳巴咁叻
唔洗擔心

抖一抖啦

咁我聽你話

好

小狼
禾少系小櫻牙

喺隔籬po見到 by沙德巴

連登真係唔可以放太多個人資料放任何資料都要經過轉化例如你話去食飯你你兩個人呢點都要講到三個人你讀科大嘅你就話自己讀港大你十一點半去食嘅你話十二點半去食你叫咗沙嗲牛麵你就話叫咗五香肉丁麵你喎你話喺屯門返工不如話係喺荃灣返工呢個係我嘅結論又唔影響我同你講我我同人去食飯讀大學咁樣

勿自爆 勿相認

真係基本

等你

呢個係搞緊印仔

【最新】被內地起訴的12港人，有家屬收到官派律師的通知，案件周一下午於鹽田法院正式開審

唉

Hihi聖誕快樂

基基會唔會開突發

佢冇上水唔知做緊乜

希望可以返嚟緩刑

Now: 星期一開審

想問下今日有冇咩活動

bringthemback card

28號開庭

收到突發通知：
12港人案將於3日後的12月28日下午於深圳鹽田法院開審

#save12hkyouths

係咪冇聲援個類?

借推
【突發】12港人將於12月28日下午於深圳市鹽田區人民法院提堂

12月28日開庭
好想知佢哋而家點
要頂住呀

好好休息吓，出去睇吓其他嘢再返嚟！ 喺度等你

遲到了

Twitter要大家幫手大大力retweet

飲仔

閪閪有消息嘞

狼

㬢

仲有呢個

係

突發！十二港人將於12月28號上庭

西西

冇忘記

毋忘十二港人及所有在囚手足

#BringThemBack

有新消息

12港人案周一審訊 鹽田法院：家屬旁聽須法官同意

【商業電台】「12港人關注組」表示，部份家屬收到官派律師電話通知，12名涉嫌偷越邊境被內地扣押港人的案件，星期一下午在深圳鹽田法院開審。

鹽田法院接受本台查詢時說，案件屬不公開庭審，公眾及傳媒不能旁聽，但家屬可以聯絡所屬法官徵求旁聽，又指審訊結果不會公開，但會透過律師通知家屬。

但有家屬收到官派律師的訊息，指法院公開審理案件，但是否網絡直播就不清楚，又強調對入境人員進行病毒檢測及隔離是國家政策，任何人不能豁免，意味在香港的家屬即使今日啟程到內地，亦無法旁聽。（全文）

#20201225新聞

推呀推呀

小櫻 聖誕平安

諗

冇人推。

秘密審訊

係咪審訊同點審根本唔知

淨係諗起Scholls佢地據說因為太得民心而秘密審訊，好似係。

薯仔

推! 聖誕快樂

仲要突發話3日後...

唔知家屬去唔去好，而家出發仲趕得切

去咗可能唔俾入去 怕會扣留埋家屬

我都怕

仲要隔離 隔離完都審完 唔會見到

腦腦

聖誕快樂
希望手足平平安安
快啲番黎

12港人涉偷越邊境下周或開審 保安局正了解更多情況

12名港人涉嫌偷越邊境案，有家屬接獲官派律師通知，案件將於下星期一在深圳鹽田人民法院正式開審。保安局回覆查詢時表示，留意到有關報道，正了解更多有關審訊的情況。發言人說，家屬如有求助，可繼續與入境處聯絡及進行會面，入境處及駐粵辦會繼續按機制，協助家屬將提出的書面訴求，轉交內地機關。發言人說，內地機關已就家屬早前的書面訴求作書面回覆，確認12人身體狀態良好，並保障衣服等生活用品需要及合法權益。內地機關正按其法制處理案件，特區政府不會干預其他司法管轄區的執法及司法工作。

2020-12-25 20:31:13

小狼Merry Christmas

可能會拖好耐呢，不過比人扣留風險太大。

腦腦 Merry Christmas 著多件衫

會唔會逼家屬同意某樣嘢...

唔好再講…

點頂

樓主聖誕快樂

Rt rt rt

每次見到12港人幾個字就好心噏

推呀